
                      para mi punto de vista soy fan de la saga rec. tenia muxas ganas de ver esta pelicula la 3 parte de la saga pero cuando la vi el otro dia en el cine me kede como.... k es esto k han exo con esta maravillosa saga. en resumidas una pelicula fatal,penosa,sin argumento.se han cargado la saga de rec.
        
            